1111 黎明行動啲文宣一貼連儂牆即刻比人撕晒

不嬲呢度都好少有人撕紙 係針對黎明行動去撕
呢個行動對家好大反應
大家快啲去幫手貼返

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

推q

已經有寫撕紙狗賭咩輸咩都撕

罷工

推

11.11

連儂牆要人

對了

4條1係大陸近年變左呃人買野既日子
好明顯佢地唔想有野蓋過左佢

文宣而家預挨到一晚，尤其係行動文宣，撕紙狗會首先撕行動文宣
日日都要去貼，越早貼就越多人睇到。撕紙狗一般半夜先行動。

落街貼野喇

有冇手足匯報下各區連儂牆1111黎明行動文宣既狀況